{
    "data_info": {
        "documentID": "J_STAY_011329",
        "source": "온라인문서",
        "writer": "null",
        "ISBN_ISNN": "null",
        "version": "null",
        "source_language": "ko",
        "translator": "파파고",
        "source_url": "'https://travel.interpark.com/checkinnow/search/keyword?q=&disp_q=&coord=&startdate=20231205&enddate=20231206&roomOptions=0%5E1%5E0&npprmaxsort=min&apiType=region&regioncode1=42060&category=",
        "collectedDate": "2023-11-16",
        "publishedDate": "2020-01-01",
        "domain": "숙박",
        "title": "태안 스테이더딜라잇가든글램핑 운영 정책"
    },
    "text": "チェックインは午後3時から可能で、チェックアウトは午前11時までです。 チェックアウトの際は退室チェックをお願いします。11時から15時までは宿の掃除時間です。 客室内では定められた最大人数を超えて使用することはできません。 予約の際には二重予約が発生することがあり、決済済み予約が優先的に処理されます。 客室と施設は、他のお客様のために清潔に使用し、高声、放歌、または喧騒な行為はご遠慮ください。 宿泊施設の運営ポリシーに基づき、最大定員を超える入室は許可されず、客室内では禁煙しなければなりません。 付帯施設は状況によって利用が制限される場合があり、ペットは入室が制限されます。 未成年者は保護者と一緒に宿泊しなければならず、退室時には客室点検を受けなければなりません。 予約後は予約確定可否を宿泊先に確認する必要があり、重複予約が発生した場合は全額払い戻しされます。 予約時間によって予約の変更やキャンセルが可能であり、単純な心変わりによるキャンセルの場合にはキャンセル料が適用されます。 最大人数を超えて入室する場合には入室及び払い戻しが不可能であり、チェックイン/チェックアウト時間は部屋ごとに異なる場合があります。 入室が遅く予想される場合は事前に宿泊施設に連絡しなければならず、業者では物品の破損や紛失時に弁償しなければなりません。 ペットは宿泊施設の特定の客室でのみ許可されており、当日予約後の利用が不可能な場合もあります。 未成年者は保護者を同伴しないと入室できず、事前予約のキャンセルなしに使用しなかった予約については払い戻しできません。 付帯施設とアメニティは状況によって変動する場合があり、実際のイメージと異なる場合があります。",
    "QA": [
        {
            "question": "チェックインは何時から可能ですか？",
            "answer": "チェックインは午後3時から可能です。"
        },
        {
            "question": "チェックアウトは何時までですか？",
            "answer": "チェックアウトは午前11時までです。"
        },
        {
            "question": "チェックアウト時には何をする必要がありますか？",
            "answer": "チェックアウトの際は退室チェックをお願いします。"
        },
        {
            "question": "掃除時間は何時から何時までですか？",
            "answer": "11時から15時までは宿の掃除時間です。"
        },
        {
            "question": "客室内の最大人数は何人までですか？",
            "answer": "客室内では定められた最大人数を超えて使用することはできません。"
        },
        {
            "question": "予約の際には何を注意する必要がありますか？",
            "answer": "予約の際には二重予約が発生することがあり、決済済み予約が優先的に処理されます。"
        },
        {
            "question": "客室内での行動には何を注意すべきですか？",
            "answer": "客室と施設は、他のお客様のために清潔に使用し、高声、放歌、または喧騒な行為はご遠慮ください。"
        },
        {
            "question": "客室内では何をしなければなりませんか？",
            "answer": "宿泊施設の運営ポリシーに基づき、最大定員を超える入室は許可されず、客室内では禁煙しなければなりません。"
        },
        {
            "question": "どのような施設が制限される場合がありますか？",
            "answer": "付帯施設は状況によって利用が制限される場合があり、ペットは入室が制限されます。"
        },
        {
            "question": "未成年者の宿泊には何か制約がありますか？",
            "answer": "未成年者は保護者と一緒に宿泊しなければならず、退室時には客室点検を受けなければなりません。"
        },
        {
            "question": "予約後に確認が必要なことはありますか？",
            "answer": "予約後は予約確定可否を宿泊先に確認する必要があり、重複予約が発生した場合は全額払い戻しされます。"
        },
        {
            "question": "予約の変更やキャンセルについて何か制約がありますか？",
            "answer": "予約時間によって予約の変更やキャンセルが可能であり、単純な心変わりによるキャンセルの場合にはキャンセル料が適用されます。"
        },
        {
            "question": "最大人数を超えて入室することは可能ですか？",
            "answer": "最大人数を超えて入室する場合には入室及び払い戻しが不可能であり、チェックイン/チェックアウト時間は部屋ごとに異なる場合があります。"
        },
        {
            "question": "入室が遅くなる場合はどうすればよいですか？",
            "answer": "入室が遅く予想される場合は事前に宿泊施設に連絡しなければならず、業者では物品の破損や紛失時に弁償しなければなりません。"
        },
        {
            "question": "ペットを連れて宿泊することはできますか？",
            "answer": "ペットは宿泊施設の特定の客室でのみ許可されており、当日予約後の利用が不可能な場合もあります。"
        },
        {
            "question": "未成年者は一人で宿泊することはできますか？",
            "answer": "未成年者は保護者を同伴しないと入室できず、事前予約のキャンセルなしに使用しなかった予約については払い戻しできません。"
        },
        {
            "question": "施設やアメニティは実際のイメージと異なることがありますか？",
            "answer": "付帯施設とアメニティは状況によって変動する場合があり、実際のイメージと異なる場合があります。"
        }
    ],
    "word_Count": {
        "text": 532,
        "QA": 778
    }
}